搞左6個人都冇人知 但係搞隻羊比人捉到

點睇

對羊獸性大法緊係出名啦

fake?

對羊獸性起 好唔正常 係未吸咗毒品先會咁